#Вариант 42 Городская мэрия/ Отслеживание общественного транспорта

## Описание организации

Мэрия города представляет собой территориальный орган исполнительной власти, осуществляющий государственное управление городом. В его обязанности входит организация работы государственных служб, управлений застройкой города, контроль имущественно-земельных отношений и т.п. 

## Описание области автоматизации

Система должна позволять любому желающему определить текущее расположение транспортных средств наземного маршрутного транспорта, их маршрут и интервалы движения.


##Исполнители

 - USE-CASE, BPMN - Войталюк Андрей М17-512
 - CLASSES, businessLogic - Бижанов Руслан М17-512
 - WEB-UI, DATABASE - Храпов Александр М17-512
